[黑警扮可憐] 警方在凌晨四時許，發佈盧偉聰探望受傷警員的相片。

今日（10日）凌晨開始，有示威者試圖衝擊立法會大樓，警方出動胡椒噴霧及警棍驅逐，引發警民衝突。警務處處長盧偉聰在凌晨2時許見記者，表示有三名警員及一名記者受傷，他嚴厲譴責暴力行為，並形容示威者是在「沒有任何理由」之下衝擊立法會。

警方其後在凌晨四時許，發佈盧偉聰探望受傷警員的相片。

盧偉聰指昨日（9日）的示威大致和平，但有一少部分的激進暴力示威者不停挑釁警方，鼓動其他示威者衝擊警方防線，有人在夏愨道停下令後方人士無法前進，目的都是要霸佔主要幹道。有關行為是危害自己及其他道路使用者安全。

他指之後有戴口罩示威者，在「沒有任何理由」之下衝擊立法會，包括用鐵馬襲擊警員，指這些根本不是言論自由或表達意見。他嚴厲譴責有關人士破壞香港和平理性示威的傳統，「個個戴口罩，為咗咩？就係想違法後無人認出！」他強調警方一定追究到底。

他又呼籲現場示威及旁觀者，聽從警方指示離開現場，不要參加暴力示威：「如果他們真的有理想，真的為香港好，你估佢今晚做的，幫不幫到這件事呢？」他表明稍後清場時會「果斷執法」。

黑警扮可憐

［6.10-6.12］三日集中行動

好撚柒呀屌你 好可憐喎柒頭
你地睇下手無寸鐵嘅市民？比你地班狗咁樣搞法 仲慘啦